後生讀緊書想儲錢

求高人指點
有少量投資知識
究竟應該學乜嘢投資工具同點樣學
係咪應該玩期指期權都唔好點窩輪牛熊但係高風險高回報
有冇啲咩技術分析特別好用或者特別冇用
係咪應該一開始就接觸美女完全拋棄港女
真係好想好想儲一筆錢

後生仔高風險高回報，你冇乜嘢可以輸

情況同你差唔多
直接學價值投資算啦

價值投資冇嘢學，根本只要你信隻股票就買

將所有學費拎去買大細

梗係有啦

唔知點解我覺得我買正股
慢慢儲錢滾上去
隨時將來搵得多過你（9估）

咁你最後一定冇泳褲着

咁冇計啦

不過我覺得我哋時間先係最大嘅武器

唔好投資要投機

儲到錢先開始投資

後生仔輸得起，乜都試下
話知你係咩門派、用咩工具
最緊要摸索到適合自己既方法賺錢